［拋磚引玉］放低你地最深刻既遊戲user name

果陣玩ceo識左條友，初頭同佢都會一齊做下任升下lv，最記得就係憑依佢身上去遺跡之塔升lv。
不過果陣佢中六我中一，佢本身係澳門人就話去台灣讀大學。仲記得佢果陣用電話線成日都好慢又lag咁 不過你去左台灣之後就少左玩 你仲留左個email比我add你msn，果陣又冇msn。
到有果陣因爲個server合併左，就冇哂啲record
到左九年後的依家，一齊都想搵返你同你講聲我過得好好 保護的Jimmy呢個名我會記得好清楚 我係玉屋清吉呀（如果你仲記得的話 ）
仲有會長同會長夫人，希望你地都依家都仲一齊，美滿幸福咁生活落去
到依家隻game執左都好，啲回憶仲會係度抹唔走

Eco至岩

以前小五六玩跑online 識左個女仔 遊戲名已經唔記得 真名叫x雪瑩 住慈雲山 記得果陣日日都傾電話一齊玩 過左一兩年 冇再聯絡 點知有一日search自己個真名 無意間見到佢個blog 之後留cm 果陣再交換番電話 可惜都係傾左一次半次之後就冇聯絡 好記得果陣仲話等我上左中一 要搵次約出黎玩 好懷念

小學玩rfo俾個假gm呃左成個ac
記得佢好似叫遊戲管理員
依家諗番都覺好笑

btw有冇人仲記得rfo呢隻垃圾game

不小心用刀

我愛你老公
彩虹冒險

天涯明月弓

廖震
西門濕潤

我都有見過呢個id
呢隻驚出名多昆狗 我小學都比人昆過無數次
但就係唔知有咩魔力令我玩左六年
諗諗下都想玩返重拾下啲回憶 有冇巴打們組團

炎帥我屌你老母

成班中小學雞打機打上腦
睇到打撚曬冷震